華為新設計，機頂彎起有前置鏡唔駛M字額

呢個設計還可以 wo

成個龜頭咁

咪撚戇鳩啦

condom咁撚樣

有創意 下次畀心機

變左壽頭

唔凹 咪凸囉

雖然係華為

但大陸廠真係多創新

話設計ok個啲 用開大哥大?

好撚樣衰

唔係創新 ，係創意

一冇得抄就露哂底

其實係有創意既
屌果d人有冇更好既方法？

好似以前既LG。。

似m巾

咩都話樣衰
你設計部來睇下

好似當年nesus 4 咁

寧願佢唔好慳果兩隻角俾返長方形我

我覺得幾得意呀
有得似早期嘅smartphone
好過而家部部倒模咁啦

如果佢下巴都咁樣整
整埋個而家買少見少嘅雙前置喇叭
咁就更好啦

墳墓咁

人地要m字，甚至升降就係為左要做到全屏，你依家咁就唔係全屏啦，係人都做到

特長夜用

低九能設計

咁係退步喎

其實又唔係差嘅
係似墳墓囉

屌打

起碼好過M字額先啦

有d新意

係真係靚左既
但係點都唔撚會用支那華為

成塊墓碑咁

其實啲廠為咗個全屏搞到咁有咩為
多條邊都唔會好失禮啦

又真係唔錯

全屏嚟把撚

android不了

好過APPLE M字額嘅
雖然都係7

咁最舒服

好撚似舊款LG機

咁就叫 obey 系列, 夠晒政治正確

咁似GOOGLE新個部既

咁已足夠

都ok的 不過點解條邊可以咁粗？

有待改進， 當然對比m 字額已經好好多

又嚟講馬要跑得快過隻馬

部機個型號係唔係叫阿bob ?

點解咁似我碌鳩

創意係邊？？

用番以前mon頂有鏡個啲設計，有幾創意呀？

淨係話呢個設計樣衰啫

咁撚多打手

咁同普通機有咩分别 唔知咩叫full screen?

雖然好憎大陸
但都睇得出佢地真係想玩下創新
要不停試不停改進先會創新
利申 iFan

講創新個啲係唔係on9架，將平時正方縮少少都叫創新，咁sony出21：9都創新啦。
咁撚多打手吹奏華為？

note9

岩牙，全屏意思就係全屏，你夾硬上面整條灣擺鏡頭咪變咗唔係全屏囉，你咁樣不如淨係中間突個正方形出黎擺鏡頭

巴打口味真獨特 係咪食開大陸大頭奶粉成長嘅呢？

無得抄功課都唔好亂做啦

你睇連登都大把傻鳩追屏佔比啦
多條邊真係攞佢地條命架

美圖手機

除咗個頂，根本就係部iphone6

M額其實都係假全屏

好似部電話電池爆炸之前溶咗谷起咁

好柒

我覺得追屏佔到咁上下就應該要實際少少諗下係咪要拎啲資源追其他嘢
依家俾你追多1%屏佔都左右唔到我買機嘅決定

無m額
但變龜頭

幾有撚頭丫

較大細既野 , 呢D算咩創意 ?

自欺欺人，仲衰過水滴額

除非你咁勁，將喇叭同鏡頭整入個mon 入面。
我反而覺得係技術問題，依家已經有螢幕下指紋辨識，遲多幾年/幾十年有螢幕下喇叭同鏡頭其實唔出奇。

挑，原來又係抄人嘅

好似指尖陀螺

早期sony啲機咪咁囉原來歷史真係會重複

on9 咁終國囉

冇乜問題，不過咁就有邊啦，係咪唔可以叫[全面屏]

屏下喇叭有啦，Samsung galaxy A80

純粹睇設計姐你唔洗拉大陸黎講

機身似以前呢d機
大陸機我係唔會買 多謝關心

從我的iPhone X傳送

全屏係冇用，純粹係show off製造技術同做噱頭但重點係華為呢種做法跟本就唔係創新，只不過係行返舊路

老實講，有個幾mm咁細個額頭仔，就可以換黎更好嘅前鏡，前喇叭，真係比無謂追full mon更好

無人比佢抄就亂出
不過放心，三星蘋果有新設計佢又會有新設計
然後塞新cpu,加ram,塞多d鏡頭，又出新機

不如整埋對護翼出嚟啦
反正都M巾咁樣

防水

整整下會唔會又變返上下粗邊

幾型喎
一出即買

M額真係好核突，我寧願全部機出返呢隻sony既舊設計

Sony xperia 1個樣好好睇呀。細額頭細下巴無問題

咁肉酸 點都好，間諜機點都唔會用

Iphone咁出我接受到